跪求問地點 有圖 急

應該係荃灣 葵青區的

第一張圖

所以先開post問

推

唔會答你，點知係咪警察上黎攞料

發誓唔係 女朋友比依兩張圖我估佢係邊

急急急

荃灣如心

唔該晒Bro

佢應該同第2個男人去

唔會既

其實如心我9up

青衣城似？

我知

知道了

係邊度